Bitcoin / crypto 集中Bjoy哭喪區 (200)

crypto=scam真幣joy屌

Q: 挖礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣, coinbase
最好用大間有信譽交易所，無監管出事有機會無錢賠

Q: 要點入錢？
A:
1. 幣安c2c(=p2p) (推薦)

幣安c2c可以用港幣買crypto同埋接受銀行轉帳同fps，幣安只提供平台，你係同緊其他人買幣，0手續費，有匯率差價(價錢由賣家定)

c2c hint:
1. 過數比賣家時千其咪撚寫crypto等字眼，好心會做壞事
2. 盡量搵黃tick同高成功率賣家，好多人搏大霧
3. match到賣家之後最好hi下佢，佢應機先好過數
4. 最好買usdt再去現貨市場買返你想買果隻幣，直接c2c買btc/eth會有溢價
5. 個個都知香港大行係廢老銀行嚟，最唔鍾意crypto呢啲佢地管唔到既野，驚比大行問起既話最好整個VB 戶口做p2p 交收，唔好用按揭/出糧戶口過數，減低風險

2. 信用卡
優點: 快，好多大交易所都有提供
缺點: 手續費貴，一般3-5%，有部份銀行信用卡會reject 同交易所既交易

3. 交易所電匯美金
優點: 唔洗食C2C/信用卡溢價同手續費
缺點: 係需時較長(2-5工作天)

Q: 買幣要手續費？
A: 間間都有，

Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。

Q: 想贏大錢，玩孖展/合約好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 放cold wallet，啲錢完全由你自己保管，不過以往有好多人唔見咗seed phrase/private key 而拎唔返啲錢

切記要妥善保管seed phrase，絕對唔好交比任何人
有seed phrase/private key 意味住有你wallet全面控制權

Q: 追po成日見到有人講農場，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融)係比較進階嘅玩法，唔識唔好亂玩，已經非常多新手出過事
hint: 建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先買eth/bnb，準備冷錢包再轉帳入去。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打)

希望大家玩幣(計埋妖幣)真係要小心
建議盡量唔好all in同高追
當然如果你覺得自己承受到大風險又唔驚輸
咁你要allin/高追都冇所謂嘅

買任何一隻幣唔係升就係跌
無論幾好嘅圖/幾好嘅project都可能會跌
就算呢度嘅高手 都有機會中伏/輸錢
唔好覺得有人推介就=100%升
然後就瞓身allin賭身家

所以建議大家買幣前做少少research
起碼要知到個project大約搞啲乜先
記住買每次交易都係你自己嘅決定
最緊要對自己負責 輸咗都冇必要怪人

同埋呢度好多舊人本身都已經有唔少profit
就算輸嘅話好多都係輸profit而唔係本
所以新手唔好見人買幾多就跟住買
因為大家承受嘅風險都唔一樣

最後都係嗰句：祝大家一齊贏多啲
(By 1吋打手巴)

新農場/ponzi警世輸錢大法
1. 遲入場比人割死
2. 早入場唔願走仲要合Lp farm
3. 過夜
4. 想做摸頂大師最後一個高位放
5. 唔識拆LP
6. 覺得入場無一倍都唔走
7. 比seedphrase人 (唔係講笑，有巴打試過)

Doge：幣災？

清倉換doge保平安

我都輸緊唔少
但係唔知點解覺得好好笑

最後一個post

binance 我都係落唔到單

準備執生，隨時崩盤

4年後見

無事wo

跌唔落了
要fomo

今次做鴨都唔撚掂了

狂禁

一崩可能就企唔翻身

做鴨可能都賺得多過crypto

依家唔知邊隻輸緊幾多....Binance冇得睇正負真係好煩

邊度搵客

晨早0成本左，跌到零都唔撚驚

係,求地址,帶定KY去

平時係開Beverley hill搵

頂爛市

果啲咪又係錢

I say 1 2 3 4
you say 1 2 free fall

真係搵到?!

我美國人黎

ptbf 300/h 收平啲

爆倉

可能我靚仔同大隻

心態唔一樣，你0成本，會有一種跌到底都唔怕既心態，咁先可以夠膽揸到佢飛天

答返頭先個問題
我懷疑係個現貨度趕唔上次易個%先會咁
睇黎我都要諗多D先得

輸緊幾多

今晚12點前仲係豬咁多就del 網格app一個月後見

叻仔

玩得coin 多數都係想贏多多 但係輸少少都接受唔到

使唔使kiss同%%%%%架?
想了解下
D阿姨質素點?

ifc好似好多人

睇定啲 睇埋凌晨先

分唔到你係真心定假膠

1200輸哂LU

我放入幣市同股市一刻就當輸曬算

1200好少事啦，打工hedge到

你之前唔係贏番架咩

咩質素都有啦 你估可以揀咩
200磅美國肥婆都係硬食啦

緊係真心問啦
了解下行情

自己睇

鴨王3

屌呀
佢又話唔會進行性交易
姐係間接D黎講係搵PTBF啦

其實你哋點解咁驚？
高追左好多？

岩岩計一計唔計doge我好似得翻3%profit

係丫,比WRX 玩殘左,跟住又黎個TKO ,新幣唔識死,,的確好多野要知

咪劇透

我就冇做過啦
不過價錢好吸引

唔跌下點入

上個post唔係話流咩

其實跌真係唔需要原因，反正大家唔好玩合約，長遠睇好crypto就冇乜嘢，心態最緊要

仆街
個page呃9人
問題係咪真係會收到錢先

幾日前all in咗btc同網格炒etc+eth

btc 豬到失去神智了

高j咗btt

平時跌0.1%都bjoybjoy
真個陣仲唔驚咩

一爆倉就火燒連環船咁

咩位入？我依家1516想入

走阿

冇事啦 升緊

Q&A (熊Ver.)
Q. 係咪Scam?
A. 一晚成個市跌30％, 你說服到自己唔係scam就唔係

Q. 係咪龐氏騙局？
A. Apy誇張過龐氏

Q. 個post 點解推得咁快？
A. 無基本面嘅嘢特別易炒作 / 哭喪叫緊Bjoy

Q. 點出金？
A. 輸哂點出金？

Q. 間中見到個伸手list係咪真係贏到？
A. 1月跟咗既巴打已經4,5倍profit，用槓桿甚至可以財自

Q. 有無特別玩法？
A. Binance launchpad 啲新幣上架通常都升超過十倍，識做啦

Q. 糖妹？剷巴？汪巴？
A. 唐氏、引路明燈、睇唔透

諗到再加

你玩合約有冇開stop loss？

無

輸哂點出

依家真係哭喪叫緊Bjoy

呢次跌成咁， 總結係咪因為狗狗升得太勁， 搞到機構爆淡倉， 要散大貨同殺合約黎填氹？

心水ching

點解唔開？
就算你喺liquidation price 前小小stop loss 都執返唔小, 一半都得.

我發現好多人都係唔開, 有得佢liquidate

1月伸手list
連燈Crypto區伸手組合
嚴選百倍幣＋持倉比例：
40%XRP
30%DOGE
30%其他幣（ETC, NEO, VET, EOS, BCH, LTC)

簡介：XRP及DOGE雖位列幣市十大市值，唯估值仍嚴重偏低。以此兩大幣做膽，再加上另外6隻高潛力幣，料升幅可完勝BTC和ETH

開到125x我諗個永生位置太窄啦

54000應該跌完？

認真要搵理由嘅話不如話美帝開始郁手監管比較合理

跌完今日個份，聽日繼續

真係前好小都可以執返啲
liquidate 就等於0

有時候跌一下收返上去

54000個底好硬，應該最多去到53500跌完

同埋可能人地本身唔係全倉

dogecoinn wtf is that

全倉逐倉其實有咩分別

有人會用liquidation 去做 stop loss 減低slippage

全倉係輸晒

全倉會用盡你成個合約倉保證金

逐倉係profit少d?

技術

爆倉即止蝕

ooooo姐係逐倉係留返少少本就停

全倉共用保證金

stop loss
呢個唔係要預測佢個上下
一但set錯唔係都有機會爆倉?
以我理解

個強平價唔同

全倉即係你合約倉入面既保證金會share比全部合約用
逐倉即係限定一舊錢for一個幣種合約

ooooo明了

等亞洲人臨瞓再跌多鑊

搏你哋眼瞓做錯決定

我次次set 好小gap 都冇事, 唔係好知

明白
唔該晒

咁全倉風險真係大好多...一隻爆全部死...

如果今日唔玩合約真係輸到七彩

狗狗正式宣佈獨立 應該自己開個交易平台

明了thanks

fomo 吧

所以玩逐倉最安全
EG你入200U
爆咗都係輸200U
唔會搞到你其他幣
但係玩全倉就會其他幣都冇晒

睇你點用，套利用全倉反而方便

我仲未敢玩住，個市仲未熟之後有機會都逐倉算

掛左430入唔到

通常會點玩?

有無清倉派

痴線個po變埋合約po
嫌輸得未夠？

冇

搵唔到IFC隊尾

我全倉緊

今日有無人割左

有危即有機

唔豬都豬咗 唯有SH

成個財經台，都係crypto

現貨驚閪

幣joy 幣左全日

轉燈？

Doge上！

頭先cz mon 住我個account,好彩冇送錢比佢

200留名

doge逆市上！

屌doge同gme 一樣害人不淺

0.3 彈出彈入

CLS I

DOGE 好好多la
就算4.4 入都係輸50%, gme 輸8-9成咁制

佢應該指攪到個市大跌

BTC 幾時上得返62000
BJOY
太貪心 連續爆兩次

doge似想上去

個市大跌唔係今日個假新聞咩, 唔關狗狗事

my little doge, please give us our daily bread

澄清左都繼續跌，姐係隻狗問題

應該係真新聞...

糖妹身高低過150係咪真新聞？

大家可以唔使理白卡加黑狗糖妹打手

收到風
得130

姐係今日跌乜篇新聞係咪假

有D想知道個小妹而家會唔會好後悔

唔會而家都係5萬幾only

賓賓嚟 幾高都一樣

史上最貴pizza

150點做紀律部隊

原來 SAM GOR 到 send 落 SOL 唔洗錢?

聽講唔夠人
湊合湊合

Bnb 同xrp幾時上得番去

一定比大佬快

1個launchpad就返黎啦

TBAKE

早幾日見過

呢個pizza換算返而家個市值
做唔做到世界第一首富

咩假新聞？美聯儲個單？定Coinbase 個單？

Shiba都升得好顛 有冇人揸

講緊咩?

想訓,點解cz 要迫我地合約派唔訓?

個市跌係要殺左啲 long future

According to Bybt, the last twenty four hours saw a new record in liquidations. With over one million positions being wiped off the books. Totalling a mammoth $10 billion in positions that were liquidated.

55000了

依今日正負幾多

白卡仔燈少陣ok?

Buy the dip

BnB 巴打 好掛住你
上次tlm執幾多？

唔怪得要睇實

咩價入好

45000

幾時到

LTC而家入唔入好

入

大家
聽日努力啲返工！

炸彈係太多高槓桿長倉
彈爆點就咩都有，是但講一樣都得

冇事了，美國拯救了幣市，比卡超車車證實了這消息

是但一個壞消息搞到跌一下
-> 有人爆倉，交易所要賣貨平倉
-> 賣貨果下再跌
-> 再有人爆倉
-> 連鎖爆倉
-> B joy

升咗double

仲有profit想點？

頭幾秒放唔到 被迫strong hold

跌完嗱？我仲未入貨

我有akita

搞一大輪收入都唔夠現貨長揸高

再幣joy多一星期應該開始落成本價

但睇得準合約個d就賺多好多利申SH派

10點神秘力量 are you ready?

Btw viutv投票要人

d usdt而家要成8.05hkd
仲貴撚過用信用卡買

有生之年可唔可以炒起呢隻貓

狗狗炒到上天 貓貓炒唔起 公平咩

UniRocket TCAKE, [18.04.21 21:42]
👹 Sold 58963275 TCAKE for 83456.032471 BNB on PancakeSwap

🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴
🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴
1 TCAKE = $0.039742
1 BNB = 12546.3 TCAKE
🥞 Buy TCAKE 🥞 () | 📶 Tx Hash 📶 ()

💎 @defihorizon (RH) 💎 NEW IDO platform by Ethan Marcus+ Dio Casares, sons of Ex-Paypal+ Xapo CEO 🚀

試吓扮㩒平倉，佢就會升

叫Elon 出推特宣傳下應該得

依排急升太多無計，今日算正常回調，不過短期波幅無所謂，如果長渣可以溝貨

點解巴打又嚇人

有FD 用 bot落單 5個幾走哂

依個post啲巴打發明咗好多撚狗手法

Bnb Avax eth 都想撈底 大家解議撈邊隻好

利申買完會del app 等bjoy 再入 會strong hold
個人想買bnb 但想佢回到300幾先買唔知有無機

琴晚我比人用同樣方式撚完黎
今晚報復性玩返人先

eth吧...必升

我個人揀bnb

BNB近期最強勢
ETH要等等
AVAX大器晚成

點會300幾要爆幾多倉先做到

到300幾你又等200

差啲想開app all in

joy到唔敢開eth合約

想用600入bnb 但未到價

上啦 cls 大佬一下去到59000

okex依家仲有無得提幣
見到佢買USDT好平

Eth

Ada真係穩定幣 除咗今朝有一下係0.8 依個環境都係1.2

doge，個個跌緊十幾二十巴仙，得佢升十幾二十巴仙，白卡都識買

Tcake 7仙已經好平

我都無，應該係metamask 未update 個icon

交易到就得，係難認啲

我係觀賞用

後日

今日豬左10k港幣

紅到唔敢睇

攪咩...

師兄玩咁大

今日個市豬都正常會升返既

我都放唔到
巴打覺得今日bjoy跌完未？

輸左100k

剷巴

問題係太多蟹貨
根本升唔起
再平多兩仙先敢溝

Cake bnb bunny BTT
無操作瞓醒已豬

我已經無搞合約

幣安冇得買？

岩岩0.3入左1000粒狗狗咋

Here too

大家不推文 一上熱門就bjoy

沙pop

無得睇，一係你大包圍
大把幣有基本面炒唔起
亦有大量空氣幣垃圾幣炒到上太空

幣安上既時候我諗好多巴打唔財自都最少贏幾十個

Elon爸爸

現貨唔驚啦

佢係咩原因升同被人睇好?

一齊sh

我估doge 效應

跌幅榜no.1既妖幣咁都俾我買中

問外國班痴線佬

真係答唔到你

一日未賣一日都未算輸我被股票訓練到一入場變做SH派

200

比妖幣更妖既妖幣....

已經好少

邊隻

sad doge跌佢會唔會大插...

股票有冇贏?

依家開應該安全d既...

想問一隻metamask wallet 係咪淨係可以用一個network
我而家用緊heco network 有幣係入面
如果去其他swap 網要轉其他network 會唔會有問題

狗狗屹立不倒

唔計sndl輸左3usd同有隻penny stock輸左10.75 usd 其他都贏既..其實SH長線基本面岩好難輸，不過回報低d

咁都ok la

同一個wallet可以去哂唔同既network
只要metamask supports

太妖唔掂啦，doge對我都好高風險了

明白 我驚switch 左會唔見
Thanks

係咪跌完喇

perl
非高J，但dip完再dip
浪費左支三角旗

企穩55000

Tcake 啲大戶都走曬。啲人仲話可上到3蚊
Launch 個日
爛錶都可能勁過佢

launch到先算

doge係咁升

drep有冇ching識

下星期段Pomo片好似係無demo成份係入面

有0.2都偷笑
Tg group懷疑全部都係媒黎

成team人走佬

之前有個巴打share左個網 好用過爛錶 但我搵唔返 有冇人知

Admin 仲要串過馬撚。啲人問前幾日marketing campaign 做過啲咩
條友覆人in progress

呢個？

事實係

唔會啦，依家入個倍數係高但機率細，跌既機會都高搏唔過

又開埋曬啲night mode唔俾人講野
講少少不利既野啲人就/report 之後就ban

再整得張舊相

Fud 就踢得 俾啲媒人圍屌

警世巴絲們 之其咪買tcake 真係scam黎

慘....

唔係 個畫面再靚啲anyways thx
呢個網show bunny d lp有啲問題

叉電啦去

RIP

係呢個喇 thanks 🙏🏻
最好用係呢個

舊相黎

連登新名指標真係好撚準，仲有熊巴指數

買左ethdown 坐幾日睇下情況點

因為依個原因所以ren突然咁?都幾癲

Shib 一星期升左810%

Be patient
有人串個admin係bot嚟

唉慘

Flashcrash?

yes 成因未明

見到個cm...係咪真?
Except that REN isn't on Cross Margin on Binance.
Although the lowest point for RENUSDT on futures is 0.60949.
So basically, he's talking shit. Well, we knew that, but I mean making it up even.

-99%唔係講笑

DOT都試過，死老千CZ

this?

SHIB邊到有得買 幣安同coinbase都無得買

合約一定會睇住黎食 有正幣唔買買合約就抵死

Warning warning
鵝蛋場用黎back GUSD嘅BONDS已跌穿2000000
跌到得番100萬嘅時候請準備走鬼

班友真係幾癲，搞個gusd出黎又未有得用

有cross wor

bjoy 3.0!!!

咁cm條友 9 up....不過咁多錢開全倉都好癲...

巴打買左幾多隻定一注獨中

Vet cls 今日200入 220咁走 一日都走到幾轉

二千蚊可唔可炒幣上一萬

有冇咩特別意思

買加密貨幣一定係為賺錢？
加密貨幣個理念係去中心化
幣災只會加速去中心化
幣災咪再拎哂銀行d錢出黎放哂入幣市
我買加密貨幣係為信念去中心化, 反銀行霸權

睇你想幾快啫

有冇買Grumpy cat, Froge

Still bull market

絕對可以

依家難d 你今朝問可能就得左

Vet

糖妹病咗？
Take care

Vet vet vet cls

係咪抄GME

買eth 應該1年上8000

對唔住囉

狗狗儲緊氣, 就爆

爆炸嗎

話比大戶聽爆埋呢兩個位就可以觸發panic sell

好耐無見過上次唔上唔落之後爆升幾百%

聽日係咪不問價放bitcoin 想關美股

scam

上啊vet

佢真係大升先再算驚升一下大跌之後420變左doge忌日

gbtc?

啱啱先升左500%渣

USDT 仲有咩方法平買

唔係電匯咩....

儲到420

買樓做按揭可唔可以唔經銀行

呢樣要靠合約 我就2000 > 30000 > 0

合約400 上 10000

真係TT唔到去binance
打過去citi問會唔會Ban9 我ac
明明之前都得

合約即係X5 X10?

btt explodes

係 全倉咁樣玩, btw我係現貨坐到有profit 先抽2000去合約戶口發左場夢 新玩一定要坐下btc/eth/bnb先

sh

想問用二千蚊 可以槓桿幾倍? 係咪姐係炒匯率?

125

125 唔好拉到最右

125係逐倉? 會唔會輸突? 輸突係咪以後唔用幣安就可以唔理??

可以槓幾多視乎隻幣提供幾多倍 唔係炒匯率 而係真係就咁買/做空一隻幣 再有賺時放

ching你睇圖好準?如果唔太準，會建議揸一陣現貨睇熟圖先....

唔會, 只輸哂保證金

LINK極速回血中
利申冇本冇入

唔會輸突 呢個唔係借錢 算係借"購買力" 所以會有每8個鐘既資金費率存在 但如果你槓完買左隻幣之後隻野跌到超出左保證金額咪直接斬你筆錢

咁當我用2000*125 黎槓桿 = 250000 HKD
我2100USD入ETH 好好彩2300USD 走左
咁我係賺幾多?
如果我唔好彩跌到1900USD 咁我又輸幾多

USD 指價位 250000 全買ETHUSD

全部x125應該係除非唔係
我細細地玩幣本位算

九成合約派都係幫CZ打工

呢個真

依家升返未

想問下玩合約
成功買賣之後
點樣開個圖表出黎話俾自己聽賺咗幾多%?

無 最近抽IDO

一個都抽唔中

用photoshop

唔洗乘咁多樣野
賺200咪 200*125

你落2000保證金 咪2000/125=16 ， eth 落16蚊你就收皮

分分鐘 一秒就爆

ETH 最高100倍
最壞情況跌過咗斬倉價輸2000
2300放：
（2300-2100）/2100*2000*100=19047

好似係

最有料coin

圈錯，下面果個先係

諗返自己都幾好彩 琴晚冇心雄擺125x過夜 唔係應該喺跌落5幻嗰陣爆倉唔見幾皮嘢

講錯左賺果度， 因為你2000唔夠買1粒 ，自己乘番個比例

但個價仲衰過星期五

全部平倉?

老實講姐係低位買就賺鳩緊?
好似以前啲人話跌到六十幾蚊買HSBC咁

你頂到咪賺 頂唔到咪爆

酒 bjoy

琴日咁合約過夜應該極危險

特價閃完就冇

買中下期六合彩都賺鳩緊

你任何野低買高賣都應該係賺鳩緊況且你今日咁被人扯一扯唔爆倉先算

4:00先到底 而家酒先

唔係巴打我講笑

所以今日先會被人再棍多下

原來係你
其實幾好笑

我玩125x唔會玩多過$1000 正常跌落五幻二三都冇事 琴日咁樣跌除外

你張short酒左未

酒左 而家想開

任何一個低位果段時期都會chok上chok落 又要比利息 不如現貨仲好

今日完全係對爆合約用

咁我當買250USDT 槓50X 因為驚頂唔到,
250/50 = 50 咁只係跌50蚊先收哂皮?
槓50X咁又幾多保證金?
我當比我扑中升40USD 咁都2000USD?
但點解可以無條件比你槓桿咁大?

咁都okching平時一般槓桿幾多倍?定全部125x?

利息又係點計?
同埋之前鳩咁過槓桿 唔係合約啦,因為都係玩千幾蚊HKD
利息成日差啲0頭還清 好撚麻煩 唔還又唔知會唔會滾 好撚阻掟,又無一鍵還息

似係SCAM，唔好亂嚟住
過戶就咁withdraw去新exchange address就得

當2100入場, 升40usd 賺 ：
（40/2100）*250*50 = 238usd

好似係

因為令人爆倉易過俾你賺....有1秒跌落去你份約3秒已經玩完...crypto上落幅度大過股市好多倍...

無預計錯既話 等陣有大棍落

咪就係因為有保證金佢會斬你倉囉
不過你唔夠保證金佢會自動斬晒唔會要你填數，只會保證金比率太高時提你唔想被斬就加保證金

資金費率有條formula 好似係數量*開倉價*資金費率 如果費率正數果陣多方比空方 負數就調轉

善用計算機

咁撚少
但點解要40/2100

sam gor 到 withdraw 任何 coin 落 SOL 都唔洗錢

而家到左0:00都唔爆上 即是要棍落 大家小心

你賺嘅percentage

無理由一隻野0.09同另一隻野200蚊, 升10蚊, 你合約賺嘅都一樣, 係咪

槓桿愈大liquidation price都會愈近你開倉價，風險同回報係成正比

因為你個本唔係買曬全隻eth...係你250本買一定比例既eth....

sam gor 玩 avax 但佢間野無 avax 賣咁搞笑

SOL先係佢自己個場

肥水不流外人田

我信你睇圖有根有據同都算準 但時間都predict埋咁堅咩

sam 用sushiswap洗同你講咩

真係咩

又話落4萬8 幾時呀

原來出 avax 係方便自己

多數全部125x 搏1 200% 不過而家唔敢玩住 玩住eth合約先

又想引我put佢？

nano個莊會唔會太屈機

都幾大下eth好似回得幾快...

所以而家揸住啲cash好悶

其實咁來來回回一晚通常賺幾多到?

幾杯野飲

FTX以前一直免withdrawal fee，ETH gas太貴先收返錢

師兄好似錯哂啲數.....

依家買現貨應該會好刺激下等下啦，等多兩三日應該返平時咁個市就回復正常應該就唔會悶

有冇試過用AI黎predict

都ok算高

btc先隨時都上落120點不如唔好貼啦

幾時先可以上返正數

而家改做 stake 25粒 FTT 有得一日waive一次withdraw

汪sir話畀你聽佢幾時開倉啫

Link今次咁堅
應該好快又ath

可能要過420癲完先

呢波可能跌到48000-50000

咁我啲網格咪永不超生

我有時好燈 可能唔準

binance信用卡入唔到錢出左呢個畫面應該點搞

邊個交易所跌到咁癲

網格神幣你估流

汪子嘩

央行係咪無得救

我matic先係

卡片之前有無用過？
我前兩日原本用開張卡 無啦啦用唔到 過一陣就得翻

所以最後今次都係跌唔落大家完全唔panic

沒

咁其實都賺得好撚少
我見USD兌 TRX 波幅都幾大
當我玩合約, 250USD本金 槓 50X
0.13 USD入 0.14走
咁又賺幾多?
姐係0.01/0.13*250*50?=961 USD?

如果係歷史成交之後
有冇得開返?
定係得trading先開到?

升返？
不過成日深夜陰跌

that's right

volume 好細

Doge係咪準備爆

巴打可否打本比我

你可以擺0.1 usd試下玩先

呢個咩apps

Binance 到有計數機圖樣 可以計盈虧

牙汪越黎越cute 點搞

我窮撚黎
哩度啲老手個個萬幾usd 掉落合約, 問佢哋

唔玩合約

每一次爆個頂都會高d

邊間央行先

你不如玩網格啦...佢跌就幫你買升就幫你賣，咁自動交易得黎風險又細d，一樣係某個range入面，最多坐貨...合約個時間可以開好短所以相對唔算少既其實...可能1分鐘已經2100->2140，一晚可以玩好多次同埋eth本身大，升幅大極有限，trx細所以會賺得多但其實風險都相對大

Crypto Pro

無野好panic
一路都只聞樓梯響

姐係咁樣?

yes

我都係40x 槓桿爆倉
番工對沖，出糧再嚟過

yes, but should be

250/0.13*50= 96123 trx

第200個post入嚟留名

係

唔記得之前係咪有巴打講過第200個post就會bjoy

但今次係bjoy先第200個post

個市跌咁少
cake插落去果陣bsc死死地，買極都fail

應該一星期就返原位

vet:joy?

暴升之後暴跌合理

Alex Becker 條新片好值得聽吓，reality check

???

訓前宣傳下Mrat，去pancakeswap買完之後就會自動收息，一隻潛力好大既tokenomics

等我開返個coinbase account 玩下

佢個價又升返
之前跌到

Youtube

個場開左一星期左右，但可以逆市反升，升幅潛力極為巨大

介唔介意link

ok搵到

when?

any conclusion?

汪sir又中？

conclusion= get rekt cos the market is crashing sooner than you thought and ppl are gonna dump on you and tell you on twitter to fucking hodl

隻將軍澳升成30%有冇人知咩事

可能又會俾人打返落嚟

tko tg group好多人

人多會搞到自己佔pool比好少 每日拎雞碎咁多bnb 價跌果陣又得不償失

thank you very much

係 但佢講左廿分鐘發現d美國佬講野重重覆覆

group link plz

yup on99 拖時間

Doge企得好實

Ltc冇機會突破最高位⋯

another fucking safemoon coin

又唔覺係特登 覺得係佢地慣左咁樣講野 都唔只得佢

有冇講幾時要離場?

有，睇連登新名fomo 指數

喂你呢張圖用左幾日喇喎

姐係今日

mxc有嘅，gate都準備有。鍾意玩eth上面嘅妖幣但唔想俾gas，可以開下呢兩個，算上得快

vet點解依幾日咁勁

有d後悔左用binance 不過資料唔送都送左中

選民登記一早送左中
冇所謂

CZ話想要人管，仆街仔

想轉coinbase

想問下大家知唔知政府查唔查到binance?
之前要申請d野但冇交到binance acc上去

要問CZ比唔比

仲未割完....到底doge一隻令機構早兩日輸左幾多錢...

DOGE

SOL。

SOL ATH

依兩日比吉到傻

但doge令robinhood賺咗好多錢

CZ係?

屌..攪鳩埋我amc

binance 老世

你驚佢查你稅？

DOGE起飛

撈唔到 SOL 。。 雖然本身都有貨

香港都無資產增值稅

佢再爆真係幣災....不過岩岩睇d人話doge今次升可能又係華爾街插手，因為報導問題(之前同一手法報gme屬華爾街既網之前hide曬依幾日突然開始狂推)，唔知了

姐係咩都唔洗交?

應該同你玩其他投資產品一樣...

一星期前望住果0.005都要考慮好耐幾時入...依家0.005半秒過左...

以我經驗
好快就爆升

收到唔該哂巴打

最後嘅瘋狂

Dllm 過左錢比條友 仲未收到USDT 去咗申訴

過咗時間？

想問邊度有第一手資訊見到新幣上市？
同埋我想問買幣區我見人放usdt 8.03
但賣幣區d人 set個價7.98
想問點set心水價買幣

twitter
買賣usdt 高風險致富

dog dog

升返晒了

bitcoin係scam
你借爆財仔買bitcoin再申請老破/申請皇家飯
扑暈自己四年後
出返黎換晒現錢即刻上樓

借財仔之後移民會點

ENJ

Exactly

唔會啦... 平城巴果班 之前喺度一齊玩scam場果班
你入唔入黎睇吓？

未用過幣安 點入錢好 見信用卡要3.5 手續FEE
之前用開其他平台都唔洗手續費

最多百萬富翁嘅tg grop

C2C

即係我用我自己唔洗手續費既平台買完BITCOIN再轉去幣安 轉成USDT
但係佢轉BITCOIN出去要成200$手續費

比人rug pull就有

Flash Fud Group

理論上可以嘅
你想轉出去嘅話可以喺C2C度賣返出去換番錢先

THX CHING

話時話你用咩平台買

Scam 英文嚟
解騙局

gmo コイン

MRAT 升左 1.5 倍

RIP
Sam 即刻出個 tweet 寸 9 CZ
當然佢自己都有責任

你好殘忍

絕望過後先有希望

落車先, 到左我個moon

If you can’t hold......oh wait

笑到仆街
果然睇人仆街係最開心
除咗有傻仔拎學費輸晒之外
竟然有人會食唔到飯

Crypto is scam

個倉升左3 4倍

Scam

較11%?

11.5/12

得左謝

Neo呢隻過氣明星幣都就快上返ATH

係呀 到呢家都未收到

新手想請問點解有啲幣剩係Binance 專業版先睇到 簡易版冇得睇 例如TKO/USDT

計btc都仲係跌

你份人都幾有義氣
朋友俾人呃錢
你會為佢食唔落飯

我幫佢答：男／女朋友

為朋友絕食

低位上50蚊都幾痴線

唔係20% 押金
睇清楚D
你係交緊20% 智商稅

做咩有 binance 同 ftx 唔用用啲咁既野

好似駁唔到

我估 SOL 之後會爆升
not a financial advice

Ok 有無谷link

點解link咁絕情拋棄AV

liquidity低 有機會食支針撈平貨

Bnb會唔上返600

新手用幣安,，揀錯左信用卡充值hkd（唔係直接買幣）

之後發現餘額買唔撚到usdt...
想問充黎有咩用

Kraken trading volume第四，用佢有咩問題？
問題係WhatsApp 出金

只要信，不要問

total loss

唔會掛 你充幾多

你見到佢個玩膠名唔係信下化？

做咩出
放Mrat 己經拎返一半BNB
依隻野好撚癲 有無人計過個APY ?

我知可以提款，但想知充黎又唔俾人買，係咩玩法，定係我唔識用

VET LINK勁到

去咗法幣Wallet 㩒兑換就用得翻

Obviously 你唔識用
買幣果度default係入信用卡，要自己轉做用戶口餘額

呢隻無APY，只會不停比人買上去

升左double 了

信用卡wc幣個匯率咁閪仲要3.5%fee

congrats

唔敢買咁多
但gas fee 仲貴過d 息

年底前仲可以升多十倍

又黎？

挨過最黑暗嘅星期六日

迎接死貓彈既星期一

看能不能新高，不能就有潛在頭肩頂

係咪未訓醒炸 有d人訓左無熄trade
下次記得hi下人/傾兩句先

講過好多次，又唔睇第一版FAQ

我係uniswap swap完token之後點解冇野收到...

今日我有13蚊重新做人!!!!!!!!!!

Av只差marketing av團隊太離哋 陣係著重搞技術 久缺知明道

Btw 依隻黑馬會後上

收到啦thx

avax29 link41

搵到了 自膠 thx ching

屌連sol都31 過左avax
avax做緊d乜

欠缺

Bnb 直升機

叻仔!

係咪用咗第2個sequence number?
用metamask試下用同一個seed phrase add多次account

佢實際冇收咁多fee,你可以去bscscan睇返

終於返工？

AVAX真係我成個倉最垃圾既幣

Vet 有冇咁撚癲
一日返嚟之後就想沖前高？

一個wallet 可以有好多個address , 要轉做想export 嗰 address 再 Export private key / seed phrase

因為有啲wallet 會default 幫你開一個新嘅address

回調出現，又係吶兒潮文出現嘅時候

Bjoy 4.0

尋日dip錯過左真係喊出黎

利申本身都貨尋日見到會再入

Free money

琴日特價 但啲usdt升到on9冇入錢加貨

但我呢家轉唔到入doge 係咁話我餘額不足

幣安點入錢先最平？

隔幾日仲叫唔叫方便

Thx,信用卡買真係好貴

倒轉返
之前有師兄嘗試過
有個閪仔係你㩒申訴
跟住先過返條數俾你 扮撚晒嘢咁

我試過等左4日都收唔到
催咗好多次客服先搞得掂

其實你問得都代表你有小小唔好意思
建議退返
依d小錢貪黎都無用

同埋如果個user想玩鳩你都幾容易
e.g. 過100蚊再係你msg bill度寫crypto related 你都幾頭痛

玩得大既話真係會好撚驚

依家c2c 個價咁貴，TideBit 買usdt 再射binance 有冇著數，見佢做緊7.83

嘩屌，之後升左佢扮野繼續交易賺左
跌既佢唔理又無蝕

聽日小心啲啦

我屌 走唔切資

本多終勝
你夠膽撈升一升都係到啦

曾經有個南亞裔話用人民幣過數畀我

C2C上面個價錢求其填就得 其他私下deal
全額應該3000美金 佢填咗3000港紙
但同時又過咗3000美金嘅人民幣畀我

binance如果無搵你既話咁就應該真係比唔比返都無問題

認同，同埋呢個調整級別好大

點解

幣安聽日維修要停兩個鐘係咩玩法

咁你都叫有d良心
👍🏿俾個like你

幣市一上一落都搵唔少
鍾意既咪當做下一次好人

想問下點係幣安拎返錢出黎 係咪要同人c2c交易？
無得直接usdt轉返美金去戶口？
幣安好似拎錢出黎好麻煩咁

屌你個user name
我買左ethdown都坐緊
一齊叫春

依家想繼續加貨但見到8算就止左步

基本上提取現金都未係好完善

多數係C2C換現金

我都想請教其他方法

難得有圖表派
如果成形將會係日線級調整，138.2%位置與維加通道相近，加上係2月大跌的底，應該係唔錯的目標位置

三年後唔知幣安執7左未

問糖妹

想請教一下binance 點樣 withdraw 返港幣出黎

係回落去payme到？ 見淨係提供過payme
有無師兄教路一下

好似幣安好難拎返錢出黎 唔知其他app係咪都係咁

用港幣買usdt 揾人c2c 換港幣 過返銀行，15分鐘搞掂

係咪即將跌到仆街？

想請教多少少
我買doge見hkd 係交易唔到 要買其他嘢例如 usdt 去對返 其實係咪正常

啲usdt c2c終於平返啲啲

c2c 係app 入面？
多謝師兄教路

最鍾意就係見到輸少少叫晒春既人

除非你叫盡你d兄弟入市，唔係既話應該繼續向下調整

幣安將於2021年04月20日上午10:00（香港時間）開始現貨交易系統升級，升級時長預計2小時。

走啊

係咪唔俾trade?

Ok

2小時後：感謝閣位一直對幣安既支持，有緣再見

App用，英文版好似叫p2p，錢包果版，你google/YouTube 下點用先，廢事掂錯中伏

Bitcoin / Crypto 集中討論區 (198)

#59 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

BNB rocketing

吊你老母tvk

感激感激 麻煩曬

麻煩曬師兄

上啊

正股 驚西！

好似可以轉做BUSD當鎂TT去自己bank account。
我未試過，有冇師兄有經驗?

好易拎wo..

WXT 爆升

銀行自己拉高？

低位開BNB合約... Free money

係咪同其他人c2c 交易就得？
如果海外要電匯咪好麻煩

又黎

When can drop

，呢個調整幅度唔錯。
不過時間上嘅調整，可能更長。即係下跌角度比較緩慢.
睇下呢個月收成點，月線圖如果收陰燭。
有可能出現月線向下一筆，調整時間可以參考17年12月同19年6月
呢兩次嘅下跌，平均都大半年以上

我搞笑㗎咋

新手咩原因睇好sushi？

香港就fps payme 大額可以搵黃色鋪面交

電匯個價就靚啲

尋日單位數買，而家點都有賺，不過真係玩合約好過呢d up down
等於股票玩期貨都唔玩牛熊

無限保證金開long實冇死

返緊工打算lunch睇

我小薯,冇膽全倉,仲要比息比死人

Q. 點出金？
A. 輸哂點出金？

2跌到1就50%，但升返上2要100%

上個禮拜啲息高其實反映到準備殺好倉

瞓咗兩日
都唔係跌好多
下星期就升番啦

我未見到有間crypto exchange可以直接usdt 變美金去户口

450撈低bnb 已走

2021年啦仲0成本

想請教下各位師兄，USDT 同BUSD個rate咁似，其實有咩大分別？

Cls

又話幣災既

TKO咁都升返起...

本金少試下玩下

bitstamp咪得囉

小癲

用MyEtherWallet 有得睇晒咁多個derivation path

Enj

幾時有正常過

有冇試過：
買幣->現金餘額

無啦
跌得咁勁純粹啲人爆倉
啲人補返/其他人執平貨，而家唔會仲跌啦

已後悔

點解唔買btc eth

本金唔多

尋晚450諗住佢會落返去少少
冇入到

long live bnb

你手上個三隻可能幫你加快輸本金

其實邊可能咁準撈到最低位

利申500撈咗

估到我應該發左達擺下試下囉 輸左都唔痛

今個月上返600先好唔好

朝早起身470佢就冇再回頭

想fomo了

唔痛就得恭喜發財

ftx都可以

幣安升級 就升番哂

得隻btc唔識升

幣安升級冇交易就升番哂

聽日先升級呀

有無師兄知doge 點解 withdraw 到 選唔到hkd
係咪淨係可以 doge 轉去 usdt/ eur aud 呢d 再轉返港幣
求打救

Current 1 mil $MRAT Price
$ 0.030703239

又升

BNB都要升級

幣市入得唔出得係基本黎

真 除非睇得好準
如果唔係都係坐
利申 ethdown坐緊 🤢

坐下囉 又唔係24mon住

越嚟越多tlm，會唔會有日值錢？

真
我就唔信佢唔會dit

Sh

新手想問
點解我搵唔到我入貨交易記錄

想問下others 係代表咩

基本啦，alt coin season will be back

求救，研究左好耐都搞唔掂。我係uniswap到用usdt換shib，佢話條route係先usdt to eth 然後再eth to shib。我係wallet到見佢扣左usdt，但我就冇再收到eth或者shib。救下我

賓尼尋日有撈到底

新手想問binance account 未verify係咪有deposit limit

Crypto唔同股，唔洗整股買，睇增長就得

咩excharge

早幾日睇啲USDT都冇咁貴，突然間貴咗咁多，咩事

上左6日己經market Cap 2千幾
上埋coinmarketcap
好撚癲

呢隻野潛力好大

全部$8, 好癲

sor binance

有usd揀

今日DAY TRADE 邊隻好

買賣果頁，持有倉位右邊有粒制

spot c2c?
用網頁版應該會睇到晒全部transaction history

尋日見過最平8.1x

平返啦 穿返7.99 但d貨都升返
唉 有平貨冇usdt

Doge, king of day trade

琴日同今日個位好高

好耐無入過錢，宜家c2c個價平定碌信用卡平?

唔撚係掛
早幾日買咗9,000,000,000

早幾日見到100u跌到過億粒唔敢入

琴日扑中最低位
揸左幾分鐘就放左

你止蝕止賺大約幾多

真ponzi

唔vd意思 都係見唔到 可摸耳cap 圖提示

binance 啊

幣災1日就完左

係，另外留意資金費率，正數就long比interest short 嘅人，負數就short比

正確講係一個鐘

想問下響pancakeswap用busd買 approve唔到？係咪有traffic jam? 求解感謝🙏

講咗係騙案
你朋友自願上當我哋阻止唔到，扮凍結戶口焗你完交「押金」你估攞唔攞得返

11-12%

V字反彈會有二次探底

我啲doge未返家鄉

捷報 我瓦崗已經回到0.18 最後上車機會已到

Doge我止蝕20%止賺就幾%
檢討過d豬錢位只要sh就可以賺
但係我對doge又冇咩信心,驚佢drop to zero

我想入返

尋日本探咗第二次底了

係咪真架
唔好到時打攪到伯有

保守d諗比較好
我仲有合約係身都有少少怕，永遠留少少心理準備比較好

0.36落咗車後一直諗緊上唔上番車呢排佢個價插水

尋晚仲14緊再唔上應該無咩機會上

0.33 落左車轉左去mrat

終於見到感謝

幣本位合約每張100美金
現價57000
如果我想沽0.1BTC 即係57張 ？

Okay, thanks. Set 左 12%，但係都approve極都唔得，唔通係wallet 問題？用緊trust wallet

argon真係冇乜吸引力, 成日吊人癮但次次都係雷聲大

你個wallet唔夠BNB?

Mrat我自己猶豫咗無上到車仲有無新嘢玩得過

我有見到但我最後選擇入咗賓尼

咁你就唔應該買佢

慶幸自己尋日全倉撈

分散投資BTC ETH ADA DOGE IOTA STMX BTT

但冇撈bnb

要wallent有bnb?我以為直接用busd買就可以

標準殺豬盤 自己上裝search大把example

Kraken係正規平台

但可以有假kraken同假cs

經whatsapp叫你交錢十成騙局啦

點解識add address但唔知要有bnb係wallet

binance scam chain (bsc) 妖幣推介 目標係跑嬴BNB 繼續跟進
至3/4推介起計到而家 BNB +68% 9/4起計到而家 BNB +17%
NRV +15% vbswap +17% SWAMP -61%
週未幣災 全線急跌 BNB BSC coin 無一例外 結果價位完全跑輸 如果升幅計最高位先比較接近 妖幣散水 散得快過老母BNB

不過睇下個倉位先
推介時間倉位

~21k
現倉

~25.7k

BNB 6xx ATH 大棍落後 放1/4 SWAMP 價低5% 再補返部份
vbswap 放1/3 價低5% 同樣再補返部份
然後將其餘錢買NRV @ 2.8

nerve finance 早幾日出 anybtc anyeth pool 反應都唔錯 有~100M鎖倉 但近幾日TVL 冇咩增長 暫時爆發力欠奉 但價位平入少少NRV都可以
bsc value defi 同 swamp finance 都keep住出 vaults TVL 都有明顯增長 value TVL最突出 即時TVL ~850M 係近期新高 反而個vbswap 價仲喺低位 TVL增長會對TOKEN價格有承扥 建議低位sklm
swamp 短期可以繼續落 不過空間唔大 現時要等大户入返場

結論係MISSION FAIL 只係揸BNB會賺仲多
我會繼續持倉 NRV SWAMP VBSWAP 可能等多一兩個星期 同時有機會有小操作 調下倉 最後望佢地之後生性 跑嬴BNB 我要升一倍

另外scam chain 妖中妖推介
ELE
eleven finance token 都係搞yield aggregator 最主要係見個價好硬 TVL 又升 利申有貨

scam chain 以外推介
rune
thorswap token thorswap 搞Multi-Chain DEX 我當anyswap 2.0
TVL日日升10-20% 證明資金流入 暫時問題係已經升好多 三星期升4倍 我等緊低位入

舊文:

隻隻都升咁多 但係我個倉冇升過咁 shitcoin

無撈bnbtoo

琴日爆撚咗十幾萬了
學生頂唔順

琴日真係點都死

仲有幾多本

有咁多錢爆,羡慕

以為你唔見左

前排個倉上咗一球
早知出少少

臨訓屎忽痕476撈左23粒

買crypto剩係幾個月前sh買左eth 到而家，見咁熱烈討論試下玩新野

我usd 禁完無反應 同 hkd 一樣
淨係可以轉返去usdt eth 呢d 其他貨幣

你冇禁「法幣」個掣？

，又柒咗

岩岩訓醒，乜前幾日bjoy咩

mrat啊
暫時唔算太高

瞓咗幾耐

求其買雞碎咁多bnb掉落trust wallet再轉做smart chain

不過幣安而家好似最少0.1先射得出